[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: 香港獨立關稅區終結？ (2020/Apr/5)

黃世澤 : 香港獨立關稅區待遇，會幾時玩完？

開場

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！